最撚憎人un腳

小巴停低等紅燈個陣 起勢咁un 癡線 部小巴仲要停左勁多個燈位 成部車係到震 你老尾 要un反屋企un啦屌你老尾 勁想一野扑落佢個頭到叫佢咪撚再un

我真係會睇到頭暈同燥底

真係勁憎人un腳